有冇啲158入左GME，但驚所以低價放嘅人？

正傻仔，你唔適合玩股票架啦
又返到上黎啦

133放左3份之2，均價$70

利申：本身all in 買，依家淨返低既就係等佢爆上$1000

如果高位買既人放左都幾on9，唔建議新手玩呢d股，你一係贏到仆街，一係輸到訓街，唔知頭唔知路既話只會同買大細無分別

Strong Hold一齊見證歷史

$147買
而家呢一刻無賺蝕
琴日嚇到而家都無乜感覺

148了

150道牆睇落要收市補倉先打得爆

尋日78蚊入左100股

勁

尋日均價117，今日132，全走

贏到仆街同輸到訓街中間仲有買少少當參與呢個選擇

高位買左既人老閪都等到星期五啦
橫掂都坐

約睇樓未

推一推

有感覺未？

$147尋晚比人話高追

88蚊入左d 閒錢 放到星期五睇下會有咩事發生

星期一高j轉個頭打到落60
成個人震晒 又多仆街唱淡
琴晚反而定左好多 但都+$5走咁半先
有機會再溝

158入嘅人已經係on9

132

夠鐘bin c

你瞓醒見到我呢個comment應該好開心

接哂朋友仔啦應該

你剩低既都零成本啦

恭喜